【好變態】男生烹飪堂咁整蠱Miss… 女同學告發已太遲

【好變態】男生烹飪堂咁整蠱Miss… 女同學告發已太遲

2016-12-13 00:05:00 HKT

美國內布拉斯加州一名家政老師慘遭頑劣學生大整蠱，上周四她教學生焗甜品弄糖霜時，三名男學生竟洗手間取得「特別食材」，為糖霜加料，噁心至極。

三名高中生年齡分別14及15歲，他們在上課途中突然借故上洗手間自慰，將精液收集在一個杯子內，再將精液加到糖霜之中。當家政老師試吃製成品時，立即吃出味道有不妥，另一位女同學聽到這班男生的整蠱大計，於是向老師報告。

在校方盤問之下，其中兩人承認用精液加料，第三人因膽怯而未有照做。這兩名男生現面臨擾亂和平罪名，將要出席少年法庭應訊。

學校發言人強調學生的所作所為會有後果，又指學校不會容許這種事發生。校方表示學校職員正與警方合作，而涉事學生已受處罰，卻未有發佈進一步詳情。

條八婆報寸

竟然冇圖

屌覺得唔甜咪即係不妥囉做乜要屈鳩人

唔好出相

你自己打撚完咪有圖囉

想問下糖霜加米青 點先會睇唔出有問題

當家政老師試吃製成品時，立即吃出味道有不妥

咁既樣喎

係唔係呢位會員做